尖沙咀今晚有警察出動！咪中計

推

粉嶺呢？

幫手推或者傳出去呀屌

林鄭寫好曬劇本，勇武暫時唔上街，
等班狗同黑社會出到黎搵唔到目標，順便休息
等到佢地以為示威活動完結，
再出番黎

十號大埔
和理非 和平遊完就散，
勇武留力訓下教補充體力，
拉長打持久戰，
等POPO繼續訓街